女神話我考第一

就叫我食屎

善心打破零回覆

你考左佢個第一
佢唔叫你死讀撚已經好仁慈

白墨

睡覺人